［組隊］2019 DSE 中文口試普通話組

有冇巴打一齊組隊玩尻班蝗

要玩到恰到好處
等佢地無得appeal,永不超生

譚仔語已經準備好

曠音機準備好

一考就瘋狂問人忍唔忍野

忍唔忍野！！！？？問你忍唔忍野呀屌你老母！！！

9upper全面進場

玩謝班蝗

留名等睇班00後蝗比人玩

卷三既蝗話考場都可以玩嘢

入到去瘋狂講真他媽牛b死了坑爹666

打擊幼蝗 你我有責

省姐撚 撚BU撚

g持

666666

文化入侵吖嗱